好心速龍就嘔返3Win出嚟啦，勝之不武！

靠整傷人先贏，垃圾

勇士齊人嘅話捧咗盃啦

勇士會戰勝歸來！

之前Zaza唔搞Kawhi 勇士輸撚左十世喇

同意kd出返黎直落3場

幾歳呀仲玩玩具

勇士以外嘅球隊的確係玩玩具

係Kawhi踩鳩Zaza呀屌你
啲人調轉嚟講都有

照樓主咁講
湧要嘔哂所有冠軍

今日VV流晒血喎

唔使既 18年ok ge